救白鴿上曬Reddit熱門 點解唔用警犬係催淚彈下工作 做文宣？

香港市民愛護動物
香港黑警虐待動物

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

推呀
好大對比
示威者連一隻路邊白鴿都會救
黑警會帶住佢一手養大既警犬上前線 唔比mask警犬戴都不特止 隻警犬震曬都仲要迫佢執勤

有冇專門對PoPo既文宣？

國際前線手足入嚟！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎